政苦煙腸討論3

有無人統計處LS post A interview

繼續等interview

岩岩收到wfao email:
With reference to your application for the position of Summer Intern (Working Family Allowance Office) in this Agency, please be informed that you have not been selected for appointment. However, you have been placed on a waiting list which will be valid up to August 2017.
即係點，係咪即係無機？

痴孖筋 唔好話waiting到開sem之後

IRD intern group